[{"question": "Marcus ~ Romanus est.", "answer": "Marcus puer Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus puer Romanus est.", "perplexity": 11.637666702270508}, {"evalsentence": "Marcus familia Romanus est.", "perplexity": 76.21454620361328}, {"evalsentence": "Marcus filia Romanus est.", "perplexity": 143.3436279296875}, {"evalsentence": "Marcus domina Romanus est.", "perplexity": 126.07282257080078}]}, {"question": "Iulius ~ Romanus est.", "answer": "Iulius vir Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius vir Romanus est.", "perplexity": 6.502955436706543}, {"evalsentence": "Iulius liberi Romanus est.", "perplexity": 22.347532272338867}, {"evalsentence": "Iulius familia Romanus est.", "perplexity": 24.14427947998047}, {"evalsentence": "Iulius filia Romanus est.", "perplexity": 42.28987121582031}]}, {"question": "Aemilia est ~ Romana.", "answer": "Aemilia est femina Romana.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia est femina Romana.", "perplexity": 14.831912994384766}, {"evalsentence": "Aemilia est domina Romana.", "perplexity": 22.310379028320312}, {"evalsentence": "Aemilia est liberi Romana.", "perplexity": 107.58624267578125}, {"evalsentence": "Aemilia est familia Romana.", "perplexity": 24.856523513793945}]}, {"question": "Iulius est ~ Marci et Quinti et Iuliae.", "answer": "Iulius est pater Marci et Quinti et Iuliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est pater Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 5.850222587585449}, {"evalsentence": "Iulius est filia Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 8.67756175994873}, {"evalsentence": "Iulius est domina Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 8.524552345275879}, {"evalsentence": "Iulius est liberi Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 15.096155166625977}]}, {"question": "In ~ Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 10.830592155456543}, {"evalsentence": "In filia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 12.858010292053223}, {"evalsentence": "In domina Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 19.612133026123047}, {"evalsentence": "In liberi Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 13.792441368103027}]}, {"question": "In familia Iulii sunt tres ~ : duo filii et una filia.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 10.830592155456543}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres familia : duo filii et una filia.", "perplexity": 20.605897903442383}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres filia : duo filii et una filia.", "perplexity": 16.61079216003418}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres domina : duo filii et una filia.", "perplexity": 30.02476692199707}]}, {"question": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo ~ et una filia.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 10.830592155456543}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo liberi et una filia.", "perplexity": 13.277238845825195}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo familia et una filia.", "perplexity": 27.785953521728516}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filia et una filia.", "perplexity": 22.71111488342285}]}, {"question": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una ~.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 10.83059024810791}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una domina.", "perplexity": 14.933394432067871}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una liberi.", "perplexity": 20.130605697631836}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una familia.", "perplexity": 23.34453582763672}]}, {"question": "~ liberorum est Aemilia.", "answer": "Mater liberorum est Aemilia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater liberorum est Aemilia.", "perplexity": 27.355588912963867}, {"evalsentence": "filia liberorum est Aemilia.", "perplexity": 64.99334716796875}, {"evalsentence": "domina liberorum est Aemilia.", "perplexity": 88.56544494628906}, {"evalsentence": "liberi liberorum est Aemilia.", "perplexity": 156.649658203125}]}, {"question": "~ est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "answer": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 4.235172748565674}, {"evalsentence": "familia est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 12.254830360412598}, {"evalsentence": "filia est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 12.271671295166016}, {"evalsentence": "domina est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 13.11689281463623}]}, {"question": "Quis est Davus? Davus est ~ Iulii. Iulius dominus Davi est.", "answer": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 4.235169887542725}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est liberi Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 7.603187561035156}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est familia Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 8.282817840576172}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est filia Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 8.271490097045898}]}, {"question": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius ~ Davi est.", "answer": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 4.235169887542725}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius domina Davi est.", "perplexity": 6.554408550262451}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius liberi Davi est.", "perplexity": 9.229985237121582}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius familia Davi est.", "perplexity": 7.888718605041504}]}, {"question": "~ est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "answer": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 6.646355152130127}, {"evalsentence": "filia est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 13.079503059387207}, {"evalsentence": "domina est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 15.215277671813965}, {"evalsentence": "liberi est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 15.748026847839355}]}, {"question": "Quae est Syra? Syra ~ Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "answer": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 6.6463541984558105}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra familia Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 8.989346504211426}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra filia Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 7.825098514556885}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra domina Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 7.125725269317627}]}, {"question": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est ~ Syrae.", "answer": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 6.646357536315918}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est liberi Syrae.", "perplexity": 11.107234001159668}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est familia Syrae.", "perplexity": 9.251666069030762}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est filia Syrae.", "perplexity": 8.108206748962402}]}, {"question": "Cornelius: \"~ servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "answer": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 8.883875846862793}, {"evalsentence": "Cornelius: \"domina servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 19.62671661376953}, {"evalsentence": "Cornelius: \"liberi servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 18.82973861694336}, {"evalsentence": "Cornelius: \"familia servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 23.483469009399414}]}, {"question": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia ~ sunt centum [C] servi.\"", "answer": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 8.883882522583008}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia filia sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 19.71832847595215}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia domina sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 12.637029647827148}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia liberi sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 15.872069358825684}]}, {"question": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt ~ [C] servi.\"", "answer": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 8.883877754211426}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt familia [C] servi.\"", "perplexity": 16.504060745239258}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt filia [C] servi.\"", "perplexity": 16.815052032470703}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt domina [C] servi.\"", "perplexity": 15.396686553955078}]}, {"question": "Cornelius: \"Familia ~ magna est!\"", "answer": "Cornelius: \"Familia tua magna est!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Familia tua magna est!\"", "perplexity": 15.748180389404297}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Familia liberi magna est!\"", "perplexity": 51.2628173828125}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Familia familia magna est!\"", "perplexity": 39.15465545654297}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Familia filia magna est!\"", "perplexity": 37.60144805908203}]}, {"question": "'LINGVA LATINA' est titulus ~ tui Latini.", "answer": "'LINGVA LATINA' est titulus libri tui Latini.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus libri tui Latini.", "perplexity": 31.562828063964844}, {"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus domina tui Latini.", "perplexity": 118.7921371459961}, {"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus liberi tui Latini.", "perplexity": 29.07959747314453}, {"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus familia tui Latini.", "perplexity": 122.89494323730469}]}]